到底有咩方法可以比外國人分清楚真假香港人

Fuck China寫心口？

Push

一聽accent就知